[IOS12]入嚟放低你iphone嚿電既壽命

71%

100%出門 聽歌搭一程車得返60%

準備換電

利申：6S

冇錢

81% 日日玩命

I7 89%

仲邊有人用iPhone

就黎可以換

我

部機仲好fit 換電算
d咩xr xs咁勁都用唔著

Apple建議80%以下要換

我88%都約左十月一日換電，趁apple care未過期

81% 好似話要80%以下先比換

Apple care唔係要舊電池80%以下先可以免費換咩？

換電搞幾耐？其間係咪可以借機？

唔知可以保持幾耐

半年

想問下係咪唔可以唔整爆Moon淨換電

Ip7 plus 98%

8仔準備換XR
因為窮呀DLGH !

係無換過電嘅情況下

iphone 7 85%
iphone 6 95%

你無睇錯,6粒電仲襟過7

咁密？

6s plus換咗新電池2個月，日日打機chur到底都仲keep到100%

你係咪向非洲住？

代代換同隔代換補嘅錢差唔多，點解唔keep住用新機？

Xs Max 100%

我apple care都就過期 前幾日去換 舊電仲有87%佢都俾我免費換

外面整過係咪無得換？

開過蓋應該冇

出到都冇咗一半電

上年十一月換既10仔

勁喎 多唔多打機？

都係轉下珠多
近排有玩下黑沙 好燒電

燒電都燒剩98%

我兩個月都得返96啦

琴日去咗換 apple 職員同我講話我呢部係之前有一批合乎資格可以免費換電嘅機 換完同新嘅冇分別

近排玩姐

求換完電再update 真心覺得換電解決唔到問題

仆街 我update左

應該要點check?

部X 用左就快一年
都仲有98% 壽命
真唔真呀

唔知佢 佢Check完同我講話係

唔常用我覺得真

6s 77依幾日跌左76

用左近一年7仔
如果唔係一係瘋狂食雞瘋狂叉電應該可以在多啲

我每日開10個鐘左右

3-4個月就跌 升ios跌多d

呃你做咩

通常用幾耐先會由100變99？

X
4月頭換
得番95%

我講我果部

84% iPhone XR gogogo

不過佢講就98 但感覺都去得好快

8 plus 94%
好不安
用咗八個月

我得71%

iPhone 8 用咗剛剛7個月仲有100% 算係咁啦

iPhone 7 100%

iPhone 8 2017年9月23日 用到而家得返91%

6S今年一月先換完電

iPhone 6 由ios10 up左12, 電倒水咁，15分鐘已變暖蛋。但Check 電池，仲係99%。從來冇換過電。部機係咪即係收得皮？

換過電未

i你老母7 講電腦去硬件台啦

iphone 7+ 用左1年9個月
90%

岩岩轉左xs max 唔知會唔會好過7仔

6S 用左兩年半
未換過電

x用左差唔多一年, 93%

有無巴打知電池壽命87% apple比唔比免費換電

我部6s都係用左兩年無換過電而家80%
等極佢跌過80%都未等到，好在個apple care仲有一年

我部6s今年換咗電而家得返86%
出親街啲電都倒水咁倒 一日要叉三 四次電
而家換咗xs即刻覺得好似核電咁

出親街最少叉3次電以上

未

多唔多打機？

未都仲有99%

所以我都唔知依家係舊電唔得, 定粒U已經負荷到

6s過咗三年93%
但已經倒緊水
個system係咪假的

Apple block曬坊間既電app

只可以用佢自己 所以冇得做比較

6
1600/1751 mAh

100% Max
100% 7plus
83% 5s

唔打機

我ip 85月買得番93%

5個月就咁 平時做咩多

都keep住80%個幾兩個月啦
成日覺得係呃我
其實一早要換電

用左一年，月頭都仲94%
跟手就跌得好快
前兩日已經得返91%
不過一係就跌快d去到80%
等我可以趕得切係年尾完換電優惠之前換左佢

基本上 夜晚先用得多
打下機 whatsapp果d

我都好不安#
8plus 1月尾買 而家得返93%

啱啱換左電，100%
7plus再戰多一兩年唔係問題

有巴打話唔駛80%都換到電係點做？

6s打算再戰一年

畀錢

睇人架咋應該

iP 7 90%，用咗一年半左右
但係電量倒水咁倒

iP 7 83% 第一日發售就用, 諗緊換電定睇下XR 實機再算

我都keep住81%幾個月
今日去左搵天才 因為仲有apple care 所以免費換

6s 84%正唔正常

6s

Apple care有3年架咩？

上年10月買嘅8+

10仔 5月頭換 98%

竟然仲快過我 你平時用盡先叉定咩